[年經］想知今個新年有冇人既財產被破壞？

往年都好多慘既case